有冇人同我一樣好鐘意艾你老味

聖占士之鬼
紐記legend

點解？ 有冇答案

鐘唔鐘意李斯？

詩云：一生一志忠臣藏，看似天生蠢鈍兒。而立之年始開竅，成龍成虎未可知。

十月十六日，晴，與熱刺戰於聖占士。下半戰，熱刺勢稍佔優。統帥柏祖曰：貝斯既疲，何人以代之。忽一人出曰：俺願往。視之，老味背上２３號戰袍巍然挺立。曰：舊傷初愈，能戰否？對曰：必取敵將而還。

既出，一將趕來守之，乃舊將柏加也。柏加曰：汝運氣未足，且還再戰。曰：俺尚能謀。突然球來，老味左足絆右足，轟然倒地。裁判哨聲一響，紐卡素得一罰球。柏加大驚：君非吳下阿蒙矣！對曰：若敢輕俺，必十倍還之。

且戰至末段，紐卡素更勢益急。賴恩泰萊突彈球入禁區。老味機警閃開守衛，持球面對門將。門將費度心想：此角度必然要用左腳，老味左腳尤如殘廢，定必無虞。瞬間，老味揚起左腳，球似流星劃成彩虹直撲網窩，奇蹟為紐卡素挽頹成和。 曰：五年間每日反覆磨練左腳球技，始有此大成。

熱刺統帥哈利列納仰天長嘯：昔日廉頗七十救國，今日老味晚成大器。嗚呼，此君必為我爭歐聯資格之大患矣！遂吐血半升，昏厥倒地，半响方甦。

人生就像紐卡素，愛過比拿美，愛過奧雲，愛過卡路爾，但是默默陪你到最後的，卻是艾你老味

淨係知佢好撚廢 佢細路又係廢 踢保頓

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為有人同你一樣好鐘意艾你老味係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

屌你老母 入疤狗波撚鳩佩奧爾呀傻閪

12碼必入
魯營惡夢

入過巴塞波

In老味 we trust

認真post

點解我開左咁多1Q題 你地淨係用李斯應我？

呢個Ching就sick ball 喇

Howay the lads

不死戰神

老味 All 72 goals for Newcastle

我覺得個答案好合理喎 根本高質

又係飽Ching 係波台都追擊我堅仔

紐卡素legend一定係santiago munez啦